覺不覺Fernando Torres依個球員好可惜！？

如題，係西甲好屈機。
英超打弱隊就好勁一個carry 但轉會去到強隊就要做後備又無乜貨賣

踢國家隊都無正選
去意甲又柒

但明明有實力，點解會搞成咁?
好似臨老唔過得世咁

無Fernando Torres球迷?

屈速球員受大傷

巔峰左幾年 所有獎都拎過
已經係人生贏家 有咩可惜

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！
0
0

乜獎都有咁濟

全盛已過 冇計

PrimeT9>s9
不服來辯

點？

廢托

英超打弱隊

冇聯賽冠軍

最大落差係
係猁踢到top fit，什至係當時最強中鋒，但咩都贏唔到，仲打殘埋。
去到轟只做個閒角，但贏晒大滿冠。

top fit夠晒勁，獎牌都齊。

偏偏top fit無獎牌，無態攞齊牌。

馬體會歐聯比人黑左次同輸12碼

轟呀

屌你老母

呢個純粹係佢巔峰時期揀咗隊垃圾中嘅垃圾
絕對唔關佢本人事

講得好岩

果陣又全盛謝4 又有沙比阿朗素
入埋入埋又唔夠牙蘇零頭

歐歐係車都叫入致勝一球

乜野大盃都捧過
咁都叫可惜?

老鼠又黎呢龍野

無聯賽

你唔講都唔覺

當年專恰維迪 自動申請拎紅牌

因為靚仔去到車狗跌晒Watt d人先仲攬佢同情佢啫，你試下係謝雲奴咁ge樣

同莫拉達，盧卡古一樣

莫拉達炒單刀就要比多d機會同時間

盧卡古炒單刀就屌你老母死黑鳩唔撚用腦

一見到老鼠講到咁隱晦就知咩料啦

最錯離開西甲

真 靚仔d人怪唔落

屌拿星 睇到意甲先知係洛蘭迪

人生大贏家

真係美斯都冇佢咁多杯

痴撚線 型撚到 J死人

想當年好多港女都識佢，個個都叫佢王子，可惜

唔撚記得踢過AC 好似踢左半季

所以你件98kg死肥仔應該快d死

我係大隻唔係肥

明明就人生贏家，咩都贏曬
冇態果陣個個都攬佢撐佢
如果佢個樣生到好似施維施達咁肯定唔會有呢個post

我明呀！

加上最fit果陣真係第一鋒咁濟 連拿姆都可以玩弄

最撚勁個陣去左利

有冇聽過人生贏家托利斯？

生得咁靚仔都叫可惜

吉祥物

睇到意甲r哂頭

又一件...

全盛真係完美前鋒
有身高 有速度 有射術 又靚仔

成日禁區頂鳩射都入 丁死人

呢個時候最型

去左車之後太大壓力
對獌單刀飛機令佢沉曬

自己心理質素差都係原因
唔敢講話佢有責任 但至少局限左佢

唔撚駛老 唔撚駛跌watt啊？足球員可以長生不老永遠癲峰啊？咁c朗咪仲可惜？攞晒獎比人覺得唔值！

Ohhhhh~~~~~~unbelievable

費托係傷跌watt

乜鳩大賽獎項都拎過哂，仲要入過世足頭3，總算無憾啦

叫到走音

種族歧視係普世價值 無計啦

黑奴卡古

踢波踢到連暗瘡廣告代言人都做埋仲可惜

黑鳩無腦都係普世價值

原來未攞過英超同西甲

2008歐霸決賽都係靠我一球定勝負

月巴：種你老母

比肥賓chur到殘哂

2014咁廢都入選
踢得多過八哥韋拿

費托其實球員生涯叫做好好 勁果陣做埋世三 又拎過哂所有大獎
而家仲可以番母會養老 間中都交到下貨 遺憾係未拎過聯賽姐

走去踢臭鳩猁己經係失敗啦😂😂😂

嘩
依張真係

仲有個時啲射術j死人，成日攞遠柱

廢撚到托爛西

其實係去到利先真正冒起

冇人get到

做過歐洲國家盃決賽英雄都可惜?

有大賽運
拎過神射手
想點

成個post off topic 老鼠又贏

唔係啦
當時同魯爾兩大金童，一時瑜亮
費sir都追左佢兩年

差7歲wo

有咩問題？佢出道果時18、9歲，魯爾就如日中天，佢兩個的確係兩大西班牙金童喎

魯爾個陣已經上神檯咁滯，Torres 係馬體會叫 El Nino個陣先係新金童，真正發光發亮係去左利之後，反而個陣一時瑜亮的係佢同韋拿

不過如果講洛蘭迪就算尻數，仲衰過個陣的摩連迪斯

諗起歐偉倫式單刀橫傳

其實佢最大遺憾係未係利到攞個一面牌同埋幫唔到馬體攞歐聯
當日佢如果唔去車，留利拍住Suarez 可能更好發展，佢臨走前都有段回升期，係過車打陣地唔啱打法一沉不起，過咗馬體算好少少，做下Rotation 享受最後幾年踢波生涯

利申：因為佢先深深愛上利物浦同西班牙，2008-2010係佢頂峰，無乜邊個後衛守到佢，拿姆、維迪俾佢收晒皮，有身位有速度有射術有頭搥，全能前鋒，係無罰球，當年top fit D finishing 一單刀必入，大賽球員，到宜家想搵個貼近水平都無

呢啲極速變向型球員 傷左無計啦
哥利斯馬先慘 球技好成咁 大器晚成

歐聯轟球角球係佢博返黎架

得勁過佢...

角球

27歲收皮。。。
btw唔賣佢無s7

其實佢係西甲唔算好勁

如果你看佢入波率 數據

去利前 基本都係一年西甲十球左右